點解啲人成日話「冇嘢係絕對？」

根據梅菲定律，只要時間=無限，所有嘢都有可能發生。

咁所謂嘅定律係咪絕對？

雖然我認同1+1=2喺好遙遠嘅未來可能會變做錯，但係仲有其他嘢係絕對，例如發生咗嘅事。

還原基本步，如果「冇嘢係絕對」呢句說話係啱，即係「冇嘢係絕對」係絕對嘅，對其本身相對。

結論：呢個世界有嘢係絕對，只不過大部分嘅嘢唔係

凡事唔係絕對嘅
其實落雨 又有咩好怕喎

岩阿 樓主絕對一世冇女朋友

唔好咁

凡事太平凡
重復又重復

唔通連個天都唔鐘意我啊

唉

[迷信撚入] 2020年3月香港將會進入全面內戰

呢個係咪絕對？

唔係

個意思明明係機率在細嘅事情只要時間足夠長咁呢件事就一定會發生

畀你改到乜嘢都可以發生

rip

時間=無限啊

你明唔明時間等於無限點解

無限又係咩意思

但係發生咗嘅事，事呢件事本身就係好立體，甚至應該講係四維...
件所謂嘅發生嘅事可能會隨住人嘅理解而改變
嘩，好哲學
利申 吹水

一件事=時間+空間

即係日頭條路有人行緊，夜晚條路冇人行

一件事必須以時間同空間組成

得空間=冇事 得時間=冇地方

Who,When,What,Where

「一件事嘅本質不變，變嘅係人對嗰件事嘅諗法」

半杯水就係半杯水，事件=杯水係半滿

扮完預言家而家又學人講murphy's law
其實你知唔知個醜字點寫架

[迷信撚入] 2020年3月香港將會進入全面內戰

[迷信撚入] 我知道呢場運動幾時完

問題喺個機率度呀戇鳩
RIP
時間無限又點丫？機率係零呀！死低能

9uper講既野你都信

同「完美」入面係咪包含左「不完美」差唔多

乜嘢

隨著時間增長，件事發生嘅機率tends to 100%，咁時間無限嗰陣咪所有嘢都有可能發生囉

中學數學嚟咋

邊個9uper

差唔多

yes, de facto is the thing itself is not changing.
it's how you understand the FACT.
又，因為件事係4D （空間3D＋時間＝4D）
所以係發掘"件事"本身係可遇不可求
除咗要等D FACT蒲出黎之外仲好講自己能唔能夠UNDERSTAND
CONCLU：就個TOPIC"冇嘢係絕對"個VIEW應該喺個人度，唔係喺件事度
樓主亦無錯，因為PAST has been done in the past.
but what if the so-called PAST is not yet finish lei?
若然"已發生嘅事"延申到今日，根本未完成，你又點睇呢？

利申 吹吹水

我認為嘅就係有嘢係絕對，例如地球=地球 (一樣嘢=一樣嘢)

要解決「冇嘢係絕對」基本上要有一個所有人都接受嘅「嗰樣嘢係絕對」嘅客觀事實，可能已經有，但冇乜人知。

咁時間無限 擲骰仔擲唔擲到條同花順出黎?

有可能，你點知？

未來可以係千變萬化

but the earth is not yet vanished
what if the earth is still here
and somebody change it's name into another one? or somebody dig it into a half?
如果件事係現在進行式而唔係已故嘅一件事呢？
或者你以為件事已完(upon limited understanding)但係佢其實未完？